［冇人留意？］Netflix拍咗套《Cuties》被指係兒童色情 多名共和黨議員去信司法部要求調查

即係叫我快D備份姐

女權：身體自主

左膠：戀童無罪

專登拍俾拜登睇架

Rebbit都著哂火
戈但就流媒體壓住

拜登贊助?

拜登快啲出聲明支持套戲

真係幾噁心

十一哥表示反對，佢話睇得好過癮

睇過未，套野根本唔係兒童色情，甚至係相反

Globalist 孌童圈

全部dem連提都唔敢啦
中哂燈燈最衰嗰樣

Clovergender is normal

大把鬼佬睇咗先怒屌

之前出預告時已經嘈緊，我睇過套野，其實無出面講到咁誇張，故意重點都係講緊移民係傳統文化同新世代思想間既掙扎，套野係影展到播同攞獎時都無咁大反應，係衰左Netflix 個公關災難般既marketing 到

美國縮沙了，英國還遠嗎

拜登：我如果當選總統，即刻開續集

啲小妹妹連m都未嚟，就打扮到自己好似脫衣女郎咁
就算係性開放都有個譜呀

Netflix marketing 災難，睇過同意條片其實不是講緊兒童色情，係Netflix 傻撚左

唔通大衛像露J又色情咩on9 淨係剪D片出黎put it out of context

佢應該知道咁剪個trailer肯定會吸引戀童癖

其實係Netflix marketing 個到on9，套野唔係講兒童色情

有著衫架喎，咁都算色情？

不如話班老屎忽食古不化就好似入面D伊斯蘭咁

所以預告條友同marketing 堆友先係問題所在，套野係有部分改編導演生平故事，而導演正正就係法國出生既非洲穆斯林後裔

點撚樣戀童癖

其實當初個海報先係問題根源

真係幾撚癲

Poster 還poster, trailer還trailer，條友連trailer都冇睇就話人trailer有問題

現代人特點

唔洗去搵，就係呢個post到都已經好多人未睇先判

剪Titanic 畫畫果段仔出黎話佢鹹片？

原來係咁 不過佢個marketing 真係CLS

Netflix marketing 已經炒左車好多次，都唔知佢地諗緊咩

廣義嚟講 佢入面啲小朋友打扮到自己好似成年女人咁行為露骨 呢種引人遐想嘅性意味算係色情

邊個諗到係兒童色情先應該坐監

？
真係可以有咁大反差？

睇完個trailer我覺得仲worse

Pizza gate 終於發大到？

The Professional都係咁

哇 啲家長點搞...

China Joe & 湯十一 ：

4條靚妹發夢想做k pop明星咁款
跳埋k pop啲意淫舞
呢個係我既睇法囉

咁都唔叫色情？
定係你覺得k pop女團唔算賣色

駁唔到

奇怪，我唔覺得有啲咩問題

呢個先有問題啩：

pretty sure joe biden jerk off to that

十一哥啱曬

暗網仔都有提過

三次元真係好噁心
完全頂唔順

套戲講伊斯蘭移民同而家班細路諗乜既內心掙扎，同最後主角點揀 如果本身有有色眼鏡去睇咪乜柒都triggered 囉 好似藍屍見到51黃手套就一定係反政府咁

拜登表示
已add入 清單

套戲想sell嘅觀眾係拜登？

利申 未睇

咁你睇左先啦屌

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

如果套戲嘅目標觀眾係拜登嗰類人
咁我就慳返啲時間唔使睇啦
所以咪問咗先囉屌

paymoneywubby

嗰時poster出事，有啲影展睇咗嘅都仲會幫套戲講好說話，叫啲人睇咗先評論，但而家真係單單睇wubby cut出嚟啲鏡頭同情節，真係拍到好似睇鹹片咁

我自己未睇套戲，但身為亞洲人都唔係好接受到咁樣close up影撚住小朋友個下身扭扭下，何況係對小朋友話題更加敏感嘅西人

關我撚事？
顧好果12位手足先啦

啱啱專登睇，真係有啲意淫
Close up un屎忽，啲角度到女上咁
Eg: 42分，1:11:00，1:25:00

"Maybe Jeffrey Epstein didn't kill himself. Maybe he's working as a consultant."

眼鏡金髮蘿莉

黑鬼 俾錢我都唔睇啦

This movie is rated E for Epstein

American History X拍個訊息反Nazi，一樣俾Nazi拎套戲某幾忽當寶，套cuties 對班孌童嘅實有scene搵到嚟滿足自己

依家屌入面啲鏡頭 sexualising 啲細路有咩問題？

仲未講咁辛苦個導演睇幾百個細路twerk試鏡

望唔透 唔係左膠先最易triggered咩
今次係GOP出聲屌

Lazy contentDont worry guys those who liked this video will be put on our watchlist3 weeks ago53K489

日本人表示: 「有點老了 !」

幾正喎
班女幾歲先
5-12歲我就有興趣追

岩岩unsub左

UltraAlex2000Man, if YouTube flags this video for age restrictions, that would be the most ironic and hilarious shit in the last decade.Edit: typo3 hours ago (edited)277

拜登出錢拍既？

咁大把野唔拍得唔畫得啦

django unchained可以俾white supremacy 打飛機既畫面都唔少

South Park呢段都唔撚可以出？

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

之前都有聽過呢單野

剩係識打壓日本動畫漫畫遊戲

呢套片真係clsssss
30秒都頂唔順

日本仔行快左十五年。。。

Berryz工房「スッペシャル ジェネレ～ション」 (MV)
2,576,864 views

creepy joe loves it

特登入嚟睇呢個留言

個海報係點樣?

左膠：
戀童無罪
兒童色情合法

咁真係睇你點睇，細路比種族話題敏感好多，仲要拍到咁

其實民主共和2黨都有人屌

Netflix 是咪好撚左膠同親民主黨
記得個時睇house of card 佢哋係想希拉里贏

哩個好似一向係民主黨入面較獨立既
主流嗰班唔見有出聲

拜登:

一齊推有關12人的Twitter

快啲喺twitter@拜登先

@湯家驊

Susan rice係board memeber
黑仔兩公婆早兩年同netflix簽約拍真人show

共和黨都做左膠...

講左progressive
到最後都係進步到逼你接受童戀甚至係獸交
純粹今次測試道德底線失敗而已

左膠：戀童無罪 child porn有理

未清楚件事就盲撐盲反就係你呢D人

Tulsi比人踢出黨未
上次大會都無叫佢去

大佬你知唔知左膠點解架

議員嚟講條女算靚

呢個又唔同喎
拍還拍
戲入面個啲係假㗎嘛
拍完出嚟啲鏡頭係真㗎喎

如果搵啲十七八歲大嘅演員拍
相信唔會有咁多人嘈

加埋十一哥推薦套戲

民主黨票倉

講兒童扮大人比賽呀嘛，可惜性感喎
利申：冇睇

菅谷理沙子連仔都生埋

咁第時搵你個女去做續集演員啦
等到佢六歲就即刻開拍

Chain Joe 追開，咪撚縮

拜登最愛

睇左
有啲場面可有可無

幾時清算 blue lagoon Lolita pretty baby
Shirley temple 同 所有baby tiaras 嘅父母？

連登：摩牙

未得閒睇呀 等我睇埋先ban啦

劇本唔係
係畫面上嘅嘢有問題

因為本身佢哋條嗰隻舞就好有性聯想
所以尤其係美國保守派會覺得有問題

Netflix 執柒左佢啦

讀小學未？有著衫就唔係色情？

弱智又屈

吓，關弱智事

呢個我反而覺得雖然啲動作好有性暗示
但cuties最重要係啲鏡頭對準晒啲𡃁妹屎忽/個胸等等去影
所以先比人鬧

唔好俾湯狀知

相反係咪？成人色情

笑到仆街
黑人天生真係有喜感

11:你地無做錯到

電影圈太憎Netflix ，一有小小話題肯定針住

主題係咩真係唔重要
係啲shot真係好奇怪, 呢點個director一定有責任

呢套野真係會俾人當係一套有劇情既兒童av
多過一套探討社會議題並帶有少量有爭議畫面既戲

I mean當一套野有足夠material俾人丁既時候
仲點會有人理佢個劇情同探討既議題?

不過當然色情同非色情本身係有好大既灰色地帶
因為每個人既色情探測器都唔一樣
好似#39咁講
"邊個諗到係兒童色情先應該坐監"
色唔色情真係好睇個人身體有冇反應

套戲真係變撚態

屌唔撚住
真係睇少少都覺得變態
邊有可能唔係刻意呈現兒童性嘅一面姐？

性聯想唔應該呈現係兒童身上
呢點唔係保唔保守，係就算點樣標榜自己做進步派都唔應該接受

呢樣係犯罪

嘩屌你老尾咁都上到

Retweeted, push

唔睇跳舞，淨係呢段都夠痴撚線

法國佬把尺同美國佬唔同
法國國佬冇嘈過，
最主要都係兩個國家睇嘅角度唔同啦

班法蘭西佬以前成日用15歲啲靚妹做Model
露哂點
真係睇你係邊派

美國人同亞洲人就覺得有問題嘅

其實睇完wubby 條片講Cuties，入面有節錄番某d片段，真係太over. 最大問題係演員拍嘅時候都係11、12歲🤦🏼‍♀️

yes... 睇完wubby 條片真係覺得沒得解釋...close up 不特止，d 角度仲真係omg

Think about the director shooting these shots. Doing retakes over and over. "Coaching" these pre-teens from take to take. The parents signing off on their kids being a part of this shit. The editors pouring over hours of footage. The sponsors buying off on this film both pre and post filming.
The whole thing just wrenches your stomach.
-jjonez18

They actually had 700 girls try out for these roles. SEVEN HUNDRED.
-MoneyInAMoment

100歲唔死都有新聞

成功既marketing
本身對套野無咩興趣
呢家想睇下

啱晒拜燈

佢啲爭議性shot唔係好多，導演係有踩線，但唔係出面咁講到咁恐怖

即係如果唔係Netflix 搞呢單野出黎，套戲出黎最多被人講2句都無人會留意

係咪嗰班人應該換人？

好似幾正

唔係好覺得有換過人，前前後後幾十次但都係咁上下，已經令人覺得係故意行呢步引人注意

why
覺得受威脅? 最大對手?

班日本仔以前成日用15歲學生妹做動漫人設
現曬西形
真系睇你邊派

外國人同道德撚就覺得有問題既

戈但就流媒體壓住?

啲鏡頭係咪真係咁有必意咁影

仲想去睇下巴哈台灣動物界會對套戲有咩反應
一睇
竟然係話Age 11
TOO OLD

舉例都唔撚係拎呢套啦
咁都接受唔到，咩動漫都唔使睇

明明仲有大把賣肉人設嘅作品，可以癲過cuties

嘩 痴線

gop屌 dem就唔屌
gop唔支持cp
咁dem咪。。。？？

咁細個有奶

tulsi係一個正常人
唔該唔好用民主黨既侮辱佢

wtf
成件事都好痴線
用拍戲名義

真心望唔透
唔係左派(膠)最標榜自己為弱勢發聲咩
SJW 唔係最care呢D咩 年幼 minority

會唔會有班人暗地裏令戀童合理化

套嘢法國㗎喎

睇到想嘔！出野個題材有幾咁偉大都好，呢到cur出黎果幾十秒都好撚有問題啦！

我睇咗啲乜嘢

有時真係女權上身
正如肥婆投訴氣車女娘一樣
真係過曬火
但咁既戲到底係邊度睇到係CP
我真係好想知班投訴CP既人睇到邊度係CP

不過又咁講自古以來舞蹈係用來求偶嘅~
而且hip hop文化又充滿性同毒品
佢地應該小心啲偏舞

上面講到咁癲
睇完覺得好正常

嗶屌

佢應該係想講 但係主流媒體就壓住

條trailer一出已經好大件事
仲夠膽上套戲

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

但其實人哋係講緊小朋友面對青春期嘅結過，移民小朋友要適應新環境，忽然要變大人真女人定做返嗰個年紀嘅自己

個鏡頭最後嗰幕明顯已經講咗答案。

的確好多鏡頭係好大爭議性，但如果無人同我講係cp我唔會有依樣嘢印喺個腦到。

但個lv唔會到child porn掛(淨係睇過porn無睇過cp)

不過其他人點諗我真係唔知，世界實在太多變態，我就唔覺得係porn先囉

其實佢搵個17 18 歲嘅女仔拍就冇人屌, 套野個名又咸濕

好老實講穆罕默德亦都係一個戀童癖 呢個世界邊有人好似佢咁
迎娶一個六歲小朋友，等佢九歲嚟m再洞房

直情就係見證雛妓沉淪嘅色情電影

比拜登睇

即刻續返 netflix

Presented by Biden

唸起pizzagate...

有人咁做唔代表件事無問題

"To show you why exploiting children is bad, I'll exploit children for you to see!" - The movie creators.

呢個人係reddit講得好啱

拜登有份投資？

套野個故事唔係兒童色情
但太多畫面係啲細路女 咬唇 咬手指 un pat pat 動作係真心極意識不良
跳舞畫面會close up 佢地個ass同胸
仲要唔係幾秒 係好耐同出現好多
哩套野個故事無問題 但拍攝手法同畫面真心係有問題

連登仔眼中k pop女團係賣實力

套野都幾色情
如果係跳芭蕾舞可能無事

呢張相個表情好難唔相信11哥嘅威水史.

有錢sub 過咩?

同意, 係拍得樣衰咗, 但真係唔會扯到去兒童色情

裙嘅摺位黎架wo

連登仔未見過西

諗下當年龍緯汶係點樣收皮啦！唔通係左膠拔苗寶寶咩？

呢套鬼佬嘈得好緊要

似係想玩鳩個男人多D

套野特登FOCUS落啲細路女個西度WOR 好有問題
即係如果一套AV 個鏡頭淨係影住男女主角個樣 都唔會覺得佢係3級片架
我覺得劇情OK 但個導演啲鏡頭出出地事